將軍澳有狗

樓下見到好多人 有冇巴打知咩事？

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

成個將軍澳都有，喺晒地鐵站出口

我有朋友諗住返屋企 有冇咩路安全走到？依家在運動場

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

坑口有狗

將軍澳區咩事 突然全部站出晒狗